其實返工開心過返學

其實返屋企仲開心過返工返學

岩呀！返工有錢收，放完工又唔洗做功課！又唔洗考試！雖然可能有時會比老闆鬧，不過點都好過返學